而家攝影台每日都有唔同post

我啱啱返黎時啲post係冇update, 經過呀叔我淨化後個攝影台旺晒。但可惜 我連最後下部機都賣咗，黎緊做food panda送外賣，當有返錢會做返攝影師。

如果你地叫外賣時見到我就打賞幾蚊比細佬食過飯。

不sir好得閒

當然，因為我失業中。

轉去飲食台？

前排做左陣panda識個師兄又係做開攝影，懷疑係不蛇嚟

佢一定好靚仔

你唔開真身鬼知邊個係你

大把人知我真身，係你唔知咋

小弟從小看不蛇攝影嗌交帖，怎知也有這一天

唉，我比人打到仆街，坐咗成年，但我識到一班好手足，算係此生無悔。